賭博賭博 買親都索🚬

❤️祝各位贏大錢

Me

m

中呀

維持蛇派我未

要你祝?

臭樓豬

慢到

牙狗和派100

放心

kkk

頂撚住。我今晚食美國菜

55555

M

綜合戰積
法國9.5
冰島下盤
山度士
psg 9.5s
美國NG
美國10.5s
摩迪子盤

12c係邊 我屌你老母

記

2:1 ft

冰左~20分鐘😂😂

9c

咁想祝你輸？

花生時間

心醉橙...

binc

佢講完開始冰 真開心

sorry la估錯左

9c gel

唔錯喎戰積

咁就想帶過?😂

中條4x4 最多派大家😅 咁都唔俾

下次我又反手gel下先

沒錢吃

東京即no goal @2.52🐑
艾斯即主next goal 🐷
年青人大🐑
PSG即2.5大 🐑
USA即2.5/3大🐑
真馬2.5s

借住先

我請你食一粒

至弊出極都冇人理 本身cd rom點知越黎越少人 決定出黎9up下點知冇乜人理

係 旋轉哥教的

好勁

摩迪子想5想做摩神 好似詠神咁

通常..

牙買加正仆街 3分鐘都頂唔住

你老4

角細黨又贏一場

你黎

係勁 想大派mama都唔俾
冇計了

Lm

太睇小cd rom 其實好多人mon住

87🚬

全部jump晒😭😭😭

加未呀

不要爭了
都是你們的老4

jumped la

不了 我唔想比盧神jer到一棟都冇
歡迎叫我摩迪子 因為我真係好中意摩迪bb

我祝你今日贏多D 放心!

西蛇正手定反手

加未

我地黑夜之神

俾返1c我

87你有無見過我反手牙

冇 所以問下

8.5大有冇人要

5是我admin

燈就係

who

在

jump

Diu又刷

有冇人都好中意摩迪

法林明鳩逼害 屌你老味

我

想入9.5s 不過睇定啲先

盧神 九兩蛇

買撚左MAN SHITTY 中風

改左時間睇戲 屌埋呢場先 放心

佢地中2你牙 沙比蛇

好撚彩冇入到

樓豬聽晚去大海嗎

我熱狗時代已經中意
個時叫佢摩笛 估唔到後尾d人咁叫

雖然我買左皇馬盤但係想補mc fg

mc fg@2.1 入左

蚊注入

5555 刷了

兩邊都攻得 睇黎有排刷

不過依我記憶 上季皇馬對馬體有場ht 9c ft10/11c

果陣去等佢地練完波 合埋照

去邊到睇

去西班牙

6666

羊到有錢去西班牙

6c

三年前了

皇馬啲波真係好好睇 雖然係金錢艦隊 但係真係又勁又好睇

成班睇波 唔駛返工

今季轉十號好驚 皇馬十號有魔咒

廿歲未夠 無業遊民

費高無

無所謂啦 摩笛都三十有一啦 應該無咩影響

呢兩三年越踢越好 世界頭三中場

7c

hi alllllllllll

又冇人鳩嗡了 潛陣先 入左咩會講講

俾人食左1c

皇入未

下半換人

點解你無限本咁

半七我諗大家識做

入左半注先 我諗六十分左右會再睇下大定細

夢大出角細

半7全9 有睇曼聯個場都知

13.5s 1.6x

唔去了 陪下我心愛的謝b

1.45真係不了
我以前就係諗住買呢啲低水跳船結果一買買左千三 豬左 從此發誓低水唔再買大注

想屌鍠

係 小妹買過幾次1.01 1.03 1.04 1.06 1.07 1.09 1.12即w
全部爆

🐑多d 工都唔洗返 咪大把時間

入左fg 但係買左皇盤

記得你前幾日羊左十八蚊

想屌你

有條友熱對羅馬個場 最後幾分鐘2:0買羅馬即win20000幾收息 之後熱連入2粒 佢應該嚇到瀬屎

條友成日收息

邊個來

牛屎佬group

開gp究竟有咩企圖

曼1:0

曼城fg cashed 皇cup pls

鏝goal

屌你老母

9999

停角未

皇ng @1.99

2:0

再之後幾點有波踢 研究下 番緊工

皇有無咁廢

小注no goal

Molamola 換哂全後備出去

2.5s 針

19:35

作為皇迷都唔知講咩好了 雖然買皇盤真係感情注 但估唔到咁廢

10..c

3:0

MVP:換出Navas

算啦haha 好彩有買角細補下飛 希望中

今場睇錯嘢 jump 2.5s

求樓g不要再diu了

前後買左四注角大 頂住

角大都要頂

$太多

點頂

屌自膠 係s

頂實唔好開

打錯姐 咁都jer

手持 13.5sx1 12.5s x3 11.5 X11

屌你

11

11注咁狼

手殘sor 啱啱一邊玩lol一邊買 打多左個1

4:0

東京即no goal @2.52🐑
艾斯即主next goal 🐷
年青人大🐑
PSG即2.5大 🐑
USA即2.5/3大🐑
真馬2.5s 🐷 no goal🐷

今晚再嚟

4:0 on99

屌 勁fail

入左注皇ng 都係感情注

你收手啦

皇馬真係我愛隊

班後生

太易玩了 3.5大 cashed

M巴

hi

OIIIIIIIISHIII

11c

想買拜仁

4:1

Goal

屌 真係中

4.6倍買左80蚊

派我

靚波 完埋場

13.5s

沙比又贏！

派唔到了 我皇盤買左五百
呢幾注都係追數用

補0 角細黨又贏

綜 合戰積
法國9.5
冰島下盤
山度士
psg 9.5s
美國NG
美國10.5s
摩迪子盤
皇 13.5s 12.5s 11.5s
皇ng

m巴開波前：無點度

半七角細真係十次有八次

就這樣 就這樣

想4

好 打fifa

度左重心=2

樓下羊大錢

口德

有時認真度真係睇重心 我都無計

天2弄人🚬🚬

綠字呢，一場都無

輸死左

唔係JER M巴 整定係2球

左右B 同路人

做咩唔入角細

12.5s補補血

買輸個面

唉，黑仔，縮注

縮左好耐 同香B一樣咁燈

香B唔燈

香B唔燈邊個燈

咁岩我上水就見到你又講我壞話

500上左2100
好開心 之前輸緊成八千 而家慢慢追

香B

香咩b丫
叫我燈b啦

呢度有冇手足熟電腦硬件野

我2成熟

冇人9UP 我9UP姐

含7拉腎狗

我1成熟

一分鐘反cup

啊啊啊啊啊

有無bb掛住我

墨墨針

問你就問啦

唔知點解咁今日咁愁

救命

以為你假膠

400W 牛

Intel(R) Core(TM) i5-4460 CPU @ 3.20GHz

8GB RAM

ASUS B85M-G

想UPGRADE VIDEO CARD (要有2GB RAM果D)
換邊張好
依家用緊GeForce GTX 750

詠西你連電腦都玩埋。。
肯定成日幫女砌機砌上屋企

400W推唔推到?

1060呢?

1060冇問題
呢塊冇記錯係細版?你夠唔夠位裝

仲有400W 應該岩岩好?好似係
睇你果隻係唔係垃圾牛

450就應該夠，400好似有D margin

係 咁有錢賭 都唔洗幫佢慳錢
1060 +Antec NeoEco牛啦

仲有400W 應該岩岩好?好似係
睇你果隻係唔係垃圾牛[/quote]
上面3張 冇張400W推到係咪
1060 3GB版有冇機
唔想換牛LOL 好煩 要拆

上面3張 冇張400W推到係咪
1060 3GB版有冇機
唔想換牛LOL 好煩 要拆[/quote]

留牛既可能要1050

COOLER MASTER GX II PRO 400W

張GRAPHICS 卡想1500$樓下

屌咁多錢賭 幫條女換衫都咁多野諗-.-

1050 NO TI?
我想UPGRADE黎玩 PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS炸因為

我日日玩 我部NOTEBOOK 仲頂得順 GTX870

留意到出現左個新大蛇摩迪 可唔可以跟你學野

I miss you

I miss you too

食多D草 下季跑好D啦

....痴線佬

真心想學野

邊個叫我

買邊張好啊
唔想咁大工程

法現詠b咩都識 啲女比佢cow哂

Btw case唔係細箱黎

米系

想食女..

想平 求其買張9XX 都玩到PUBG啦

偶然輸下

又有錢嬴 又有波渣.....

9xx d價好似仲企得好硬

準備食完飯又要工作

辛苦了

正式宣佈詠b玩哂

冇留意價錢 淨係知宜家炒到ON9

u 唔洗返咩？？

放左工

咁早

仲炒緊-0-?
10xx個d都出左一段日子啦啵

工時短
番早放早。。

一定係老細

順

我較開最低玩都OK

我果部2-3年前GAMING NOTEBOOK

咁咪睇唔到遠果啲野？

五六年冇砌過機
驚換牛插錯線lol
所以想淨換graphics 即玩

太易玩了

近排好ON9 個SER 成日LAG
之前開中都冇問題 佢優化食屎
其實唔大問題 成日食雞

有冇唔洗返工都唔洗死既會入🚬

不如你派我?

你估個個都係你咩

畫質應該要較到最低先順

但你放緊工，我依家已經開始做野

腎總幫我揀！！！

冇問題啦 不過好撚食RAM

kkbox依加學生優惠買180天送180天

我今朝番7點啵

拜 0:4 國米
波膽

跟詠巴啦 1050TI 唔洗煩即插即用

咁你有冇留意到我話之前輸緊八千
而家仲慢慢追緊

A=RX470 N=1050TI 自己諗

依家咩牌子好

係附近電腦鋪買會唔會好on9
唔想出深水

其實我覺得RX470 好D
詠巴點睇 ME 2成熟

漆彈大戰係咪真係咁好玩

有Switch好Rich 嬴馬會money就係咁easy

我都知Rx 470係勁啲

去馬啦

我n卡 fan 屎。。

屎

換rx 470 我會成部機換過

加多幾百 1060

400w 牛炸我

有機 你咪試玩先囉
btw我冇試玩就買 我覺得好玩

三千特別版機好似入得過

至少呢隻自己玩都唔會悶應該
叫我自己玩孖八 真係不了

有ps4又有switch
富貴

無電腦玩搵野玩

我買左了 thx 詠腎
得微星同Forsa 揀
我揀左微星
應該買貴左市價一舊

孖車要同朋友一齊玩先好玩
漆彈都可以一個人打既 都ok既

咁有錢換左條女啦

成條女換啦

有贏先啦 又要自己砌
冇時間

想要女

我有冒險樂園卡 有分 有冇得換女

痴線佬試下唔好ff

T記砌完送埋上門

我都想

想叫春 有無人支持

洗耳恭聽

春！！！！！！！！！！

春秋！！！！！！！！！！

春袋！！！！！！！！！！！！！

係，不過未有機會同手足玩到

我想換冒險樂園MK妹

Hi詠b

Hi 點解你富明果場唔💡

巧惡。。。。

Hi 香香b

hihihihihi

之前唔cashout 比返贏既6分1馬會 戒到e家

早知skip 哂左其他二場

你最近還好嗎

仲睇緊少女漫畫?

88

挽留

終於換完
原來本身用緊vga 線

我到依加都用緊vga

可以一齊玩PUBG

無人miss我

拜仁會唔會轉盤呢

大家好，我入埋床下底曲奇餅罐最後個啲錢去戶口了

有無1m?

唔怪得岩岩排隊入錢 個姐姐數左兩個鐘

啲神沙多到

好型 望到都唔敢排佢果條隊

順便入俾我

走左了

你睇中咩

變身

A4 here？

俾些路迪皇馬迫害

書包出RM。。。。

喜欣

你又中晒，比料未？

你琴日先比左條8串1 5k我睇 收左錢就上水

對5住

笑甚麼

Pobamoonpokawaii

其實有無人估到我channel有咩人出緊水？

無人想理你流浮摺啦

詠巴以為係得我一個

思裂

hi modric is back

精神funny 流浮

又比浮浮迷子勝一仗

唔講咁多了，去同浮浮迷子度波先

陣間我拜點睇

佢大大蛇黎，要收埋啲好

再講多小小，佢咩都識玩
最叻玩我

佢成日係到叫輸晒，反手每注10k咁買

流浮係勁

輸撚柒晒

尋日係mtr祼體果個係流浮？

短j 應該係

有冇debate手足

想睇

約左fd子去睇 到時相認ok?

去睇女女

介紹我識

希望有人一齊去大叫雲加食屎

永續雲加

反雲黨根本就冇說服力

迷曼ok?

唔駛去都知反方一定拎雲爺爺勇奪足總杯出黎講

迷左廿年

有無人可以幫我

唉。。。

沒有雲加 那有球場

做咩了

我買完半大先知豬蛇出細
有冇得退飛

1935一齊玩

？

想4 有豬蛇加持場波一定半細全細

真係冇人理 潛先

唔好信我 我唔準

你係邊個

新大蛇牙

ok

舊人黎架屌你地認唔出？

kaki

心水清咪呢啲 改左名上路咁解

就係想知囉

Hi all

返工就嚟返到死

冇女女要我

高小曼

曾經叫捲土 個陣出過幾句聲 冇乜人理 做番cd rom
見呢期少左人 決定改名出黎鳩嗡下

FRI 2 French Division 2 Niort vs AC Ajaccio 29/07 02:00 In Play Betting available soon:
Corner HiLo
[8.5] 1.75 1.95

FRI 11 German Division 2 Bochum vs St. Pauli 29/07 02:30
[9.5] 1.85 1.85

FRI 13 Chilean Division 1 San Luis Quillota vs Huachipato 29/07 08:00
Corner HiLo
[9.5] 1.68 2.08
[10.5] 2.05 1.66

FRI 14 Mexican Premier Atlas vs Pumas UNAM 29/07 10:00
Corner HiLo
[10.5] 2.02 1.65
[9.5] 1.70 2.10

U

出水未

btw 拜人強陣

我都想我係佢 咁靚

等其他高手出

4*1大

高手出現

做我BB OK?

PK了

OK

做你aa cc dd ee ff

感覺呢場會好似拜阿咁 和波收場

你AA

騎我..

。

佢復出第一擊就收我皮。。。

你比卡超?

嗨收工

Hi 未收工

路過放下半主

aa 想要ee定ff

拜仁10.5s？

9.5B

嘩！

10c

Same

要左半大

係 同埋對手未完全體

香香miss me?

請問尖蛇有出水嗎？

想跟

手痕買左半場3:0 4:0

咁就跟啦

直屌1.5/2 是否不智

國米

國米大船但係我買左拜仁
好驚

國米反

你有水未

角大米蘭你話買乜

差d以為反手

跟左買上盤

半大已死

1

國米上盤

無聊數下角先

角大小球

國米goal lol

0:1

goalll 半大-1

拜仁咩c

拜仁慕尼黑(中) 0-1 國際米蘭

10.5 3.5

笑死人咩 我買左+1

Jump

半場波膽輕鬆收皮

咁快爆兩條飛

求包養

1.5/2

你19幾年冇出現

德甲冠軍

做緊10蚊黨

入多粒啦屌你老母

有無手足精忠報角

me c s

呢個真 起碼收注半大先

入多粒未呀dllmch

刷角未

不了

詠同路？

一向冇留意拜仁啲波 原來咁撚廢

清算角細黨

邊條PK話拜強陣

半場追和先啦

半大

唔刷角點追和呀

2222

一到兩倍就1隻角

10.5角細穩撚過鐵

gel?

識買了 有人gel

10.5角細半細

Show Blocked User - 大操場獄丁

做咩gel

走啦柒頭 呢到唔啱你呀on9仔

依排興反手gel 我仲數梗今朝放心果12角

笑撚死乜水黎

唔好

ccccc

No goal

原來是角大的朋友

如果4注都開唔到一注就做番cd rom了

0:2

國 2:0

屌你老母 垃圾拜

國米話入就入

Goal2:0

拜仁好假下喎

同AC一樣劇本

搞掂

20又針

大家可以放心

goallllll 半大

放心 幾角完

意甲>德甲？

究竟係咩問題呢拜仁 雖然開到半大 但係都cum唔番其他 唯有即場睇下點

3:2我賓周浸辣油

國米第2球

買緊NG 諗住同AC一樣

盤手唔識開盤了

米蘭6:0仁

封完未

無埋列貝利追唔追客ng好

1.5/2 cashed

垃圾拜仁
國米3.14 ng gel

半大gel頭了

我買左1.5 only 因為兩球食半格真係唔抵屌

飲緊水

幫手叫角

12

又想30

搏吓

唔出奇 拜仁呢幾場假波應該搵唔少

西蛇又比尿

3333

我1.5 1.5/2都有
但岩岩買左4.5s
唔知屌唔屌入波好

3cccc

4444

4c

444444

係咁刷 都唔知大定細好了

4444444

半場應該知

刷乜撚野呀

新黎未識規矩
認真：即場大波追唔過

5c

5555

痴線

梗係屌完再冰

拜仁落黎刷角功力不容忽視

你下面答左你

刷角🔥🔥🔥

乜都唔敢入

痴漢出左8.5s 一出就三連

刷多球 我立即買12.5s

睇即盤有4球

好低水

咁我掃哂啲波膽佢

8.5仲買s 。。。

0:4 推多兩口米蘭 同市光榮

個陣得2c

邊有咁荀仲比你追多兩口

10.5s...

我係咪做錯左啲咩

就係咁荀 拜仁

洗唔洗句句都有人應你阿

國米ng 由3.1 跌到2.78
唔想買了

刷角阿！

等如果有9.5就入大

我又唔係咁嘅2c 只係我入黎想一齊傾下但冇人應過咁解囉

FF

應該等唔到

你好

一早講左9.5B-.-

有10.5b 都入大打和算

無人理

你改左名生面口麻

7777777

12.5s 出發

拜仁刷c係有回報嫁下半4:2
7c

頂住半7

終於明白西面點解咁中意數角 感覺真好

差4隻！

10.5s 12.5s

收到風下半唔刷

咁你可以買大架麻

收皮啦反gel撚

學到野

gel頭黨又贏屌你老味

有冇手足/家人有靜脈曲張問題？

我都收到

初來報到
3.5細波 值得買！

收到風下半場拜會cup

派$$$的，易買到

想知你點買

收不到 收到國米會入多兩球

有呀9.5 2.12 10.5 2.22，我入到

你又知😅

ft 11c ok? 入左11.5s 12.5s

買羊果面

咪撚玩啦拜淫CUP-.-
佢地打假半埸數緊錢

你話呢
今日去jc拎$$$交左租，星期五出水，ok？

kkk 有無性趣幫我戶口增值

11.5有位就走啦，有d危

NO 今日唔出加你50%

佢講細穩
但家陣話差4隻
唔通買細 咁偉大幫手gchi大咩

一場角輸左張阿聯酋機票

我即買3.5細就會3.5大，要試？

一注幾k

求你試 想見識下

求放過

下半場繼續打假 之後解散球會打跛腳-.-

買國米即win ok？

呢個係叫樓主買先岩啵

比我就會買和/cup

留旅費算 屌你老味

發覺你都幾活躍

召喚樓主
me 3.5s 樓主即win= 2:2 ft?

3.5細 非gel

d國冠盃假波，笑死😂😂

🚬🚬🚬🚬🚬🚬

一個毒撚唔係打機就賭波架啦

搵我?

戒5到角小點算

戒左點數錢

邊忽假

數黎比人

比我

我皇比人456 5假？

戒5到角小咪戒角
戒5到角咪戒賭

下半換晒啲人仲想炒鏝咩

今年曼城人腳唔差過任何隊

唉 我個柏林之旅

除左後防

文迪walker好撚正

又阿聯 又柏林 環遊世界

拜仁可以重現對rb嘅奇蹟嗎

5好喊啦BB

多左Danilo lo

嚇到我以後不敢買波了

重現對A米的奇蹟

一個石頭+ON9哥帥

石頭入球

而家冇撚左了

換左梅拿 黎多次梅開二度啦

下半場有返

網側

足水入3.5/4

收到

機會黎啦 fake完對家入

我都係 唔賭了

88888

888888

8

都冇入到 fake乜

有冇手足同我一齊數到角大為止

8c

2017啦

2.04 只睇不買

咁多人報

交返比你囉

個個都改名

5啦 引退

玩留牙西

咁你可以照講架嘛

喂投降 咪刷

拜仁cup到兩球派五百又點話

Gchi

好

係度職乞

咪87啦

開大有驚喜

999999

邊賭邊睇真係好鬼緊張

刷夠11c好停呀

做咩叫自己

有直播所有手足番哂黎好感動

想要

叫緊你咋 你宜家咪應我👍

我定先 ？

係我

停角吧我沒有辦法

係 如果開到大嘅話諗定點俾買細嘅binc

小學G

你做咩吠

兩面都好主動 好刺激

冇睇直播 究竟拜仁有冇心踢

拜仁加油

有 不過無人派牌

拜仁 有攻既 係唔入龍姐

..

晚餐

香香買咩

十

正啵

1010101

老4加油

比多1個我

10

10.5b cashed!

11C

111111111

GEL!!!!! 角大米蘭!!!!

買下場好過

多謝球證來電

買左$20角

No la球童叫左我12.5b

有冇9UP台既手足跟左

又話唔賭了

ME

有冇link?

300角大 200拜盤 小勝

TG@callme9buygor

尖尖識波

我就慘了 200拜盤 200 -1

估唔到有咁高中位數買

LO

針🚬

手足你識波呀

9.5B CASH
冇買就嬴

入多球啦

你未講前幾分鐘自己鳩買左

尖尖下次你買左 都係提一提我了 我會補一補飛...

。。。我係你格黎屋喎

唔通真係0-2完

角

呀...咁OK了

inter 9.5 10.5 gel爆馬會

gun

KYMA又羸

系勁

你係味認錯人

+碼，雖然我無買拜仁😅

成堆紅字認錯 大佬對唔住

12角

有冇玩夾正?

為你開滿天角球～

咁都得😂

無良心既人

西面話放心

2.5/3 會唔會好啲

你咁樣講野會做成好大誤會...

拜仁 唔好咁廢 入一粒

我意思係個角製造過程好on9

Boomed

5理啦

盧b

賽前買左3.5s

冰到完場我我下場買拜仁

拜仁

至少送4個

高文梅拿根本出唔到波 d角都唔知點黎

我係角細傻閪

西面出左尿-.-

記得上半場補時有球 邊路罰球散中一人人牆變角

傻系唔好咁 帶你去開心

西蛇唔出俾呢到嘅手足

角球根本賭運 但都要賭

聽日上個青樓去澳門賭錢出火

腎總有嘻哈

兩隊角大米蘭 兩隊D角都係唔知點黎
你唔睇LIVE淨係見到D角數狂跳狂跳
睇完LIVE心唸點解咁就一角 好似擺明送角咁

冰角pls

有 叫左大家放心 暗示左

拜仁對米蘭係咪有恐懼症

又好似係 家陣12c

意甲係假角霸！

-.-友誼波咪比你嬴下

國米守得好勁

快d 完場la

你冇買？

10.5b 1注
13.5s 1.5注

拜仁攻得廢姐 呢隊都唔係踢德甲踢歐聯隊拜仁
呢隊求其搵堆2打6鳩踢下

沙皮蛇

想G

試下係中間玩多兩三分鐘

岩呀

加唔加時

客入多球不如 想贏埋果20蚊

如果兩球完就level返條角球數

主ng

求放過 1注1舊水妹緊

下半場補時：3分鐘

頂住

我個12C講緊今朝 5係料來= =

關鍵時刻
俾我贏埋嗰2.5/3b佢啦

好波一日輸哂

西蛇講今朝中今場膽

真係0-2完呀屌

14.5s 低水但輕鬆

唉

我已經令到足球失去觀賞性了
88

Ok 這三分鐘感覺頂了三個鐘
冇心情gel了

屌 0-2

搞掂收哂! 國米客勝 4/4.5細 10.5大 13.5細!

9.5 12.5s 13.5s

勁呀，隨便講講都中

又操控賽果⋯

拜仁細

你買左咩

埋單12角？

半大全細大家開心

中兩場角膽

唔知樓下馬會關左未🚬

100%

今晚揀一場波賭好 歐伏盃

未關要跑去入錢-.-

玩跑

呢個年代真係迫搶足球好高效益

AC米蘭嗰場

又好睇

種南瓜

今晚10，13，22都應該玩得過掛？

岩岩個場冇信占蛇 望住3.5s 2.3 飛走左

好似多左好多生面口

多謝馬會

老屎忽？

咪同你講12.5s 13.5s

你入球大細終於羸返次了

我新加入

我了

盞燈

一齊去4了

比我想像中光猛

又嬴 帶我

拜仁打假 馬會同佢一齊數錢數到手軟 唔記得派錢

勁過你啦

當你買左愛隊角大
和/輸緊時 93分鐘有球12碼
你會揀贏波定12碼變角??

一中就點買都中，一燈就買乜都炒😅

羊到錢既 先係愛隊

變角啦 人不為己

咪話假啦 佢3日前踢完
今場明顯唔夠人逼啦

邊樣野令到我銀包錢會多左就支持邊樣
利申 支持紅鑽 上星期買左花盤